班英皇老屎忽歌手學人做youtuber

原來請屎萊姆係咁嘅作用
就係教你班英皇歌手做youtuber

真係好笑,係咪反映咗香港無哂做星能力
要靠外國軟實力推紅自己推歌手
睇見班慘情歌老屎忽掙扎求存就知好唔掂
Youtube 個trend 有佢地都唔知有無刷view成份